有線：再有示威者堵塞紅隧

85紅隧很塞車

巴打快閃成功

已經安全撤離